
                      Considero la pelicula muy buena ya que mensiona hechos que sin duda vi muy elocuentes pero considero que poner a dios como una imagen fue un gran herror admiro como quedo la pelicula consderablente fue espectacular como acomodaron los hechos solo que mi inconformidad es la de dios ivan bien hasta que dieron imagen a algien que no se a mostrado. Por lo general esta muy bien recomiendo la pelicula mucho
        
            